(一人一個）釜山景點好去處

5月頭去釜山玩，除左傳統景點（eg 海雲台）果啲之外，巴打們仲有冇其他特別景點/節日慶典/餐廳推介？

大王岩公園 好靚

多謝巴打意見

仲有冇？
跪求餐廳 & 5月頭特別節日慶典推介

去過10日，再加上落雨，悶到暈。

有冇食過啲咩好食既餐廳？